點解八號波有得走 黑雨無得走

黑雨要留係安全地方，八號波就唔洗？
做咩要睇少黑雨

驚你浸親

因為掛波前多數會話你知幾點掛等你走

屌佢老母天文台 次撚次返晒工先黑雨

今朝咁大雨已經應該叫人唔好返喇

最撚on9係你去食lunch咪又係要出去
留乜撚野係安全地方

exact7ly on 9 天文台根本睇小黑雨

黑雨唔會影響交通

水浸

唔會影響交通工具運作

人唔笑狗都吠
水浸d車咪死火囉柒頭

得閒就出下街
見識下世面啦

講出黎唔笑果下叻喎

黑雨會唔會冇巴士，船搭？
衝出黎柒
你有車你自己問題

交通如常提供服務唔等於對交通冇影響

打風都有影響 點解黑雨無影響？
怕架巴士俾風吹起？黑雨就唔怕架車死火？